暗黑內地文宣

不要說支那 試着說韭菜

推呀！

他們都要的都沒有

割韭菜

借個位，幫手share俾大陸人呀唔該。登記任何野千祈唔好用真電話，用即棄號碼，網上好易搵。或者用太空卡。

[大陸文宣！幫手轉貼唔該] 我是婴儿的时候，邻家鬼婆领养了我